神之領域online 又黎啦

今日見到有新代理
有冇人會玩？
第二間代理了 會唔會正常啲？

幾廿歲人仲玩on9 game
不了

回億黎

憶

又變課金game

沙士果期玩得好開心

好似變左網頁遊戲？

神領

希望唔好咁快做唔住，我有興趣

幾時開ser?

網頁版真係興趣唔大 點解唔搞番正式版呀

網頁版仲係咪以前即時戰爭個玩法？
電話都玩到？

希望可以跟返數碼果隻玩法
不過睇個勢 應該改得仲多過幾年果個版本
仲要係網頁版

咁正，好懷念

巴打邊度睇到

其實官方説左